後818時期，同後69後616後71 好唔同

之前和理非集會後
大家仲係好sad 好嬲
呢d 能量係令個運動走落去既動力

但後818
大家shift 晒去大波狗，裸跑
無左之前後和理非集會果種氣氛
你地愈歡樂，政府愈開心

唔係唔俾大家開心
但今日見到成萬個人like 左大波狗
可唔可以爭氣d
見到咁樣，真係有d 氣餒

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

Agree!!!!
但p牌仔推唔到
手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!

咁公道講
尖沙咀激光中玩完一晚之後大家都繼續聚焦
希望大家鬆完快啲繼續上路

狗黎架！！！唔記得佢地點對我地呀？?

仲J?????? 射落海都唔撚J 佢！！！！

屌你班J 佢既連登仔！！！

運動需要轉型

勿膠化

真係好膠
邊有人俾連登仔起底唔private ga
諗下都知有伏啦！

依家好似private左

原來連登仔未來都係為求有閪屌娶新移民嘅垃圾廢老

push

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀